msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin Angular App\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-03 14:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-11 11:34+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108356\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.26 20220328-1"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d12
msgid "API Keys"
msgstr "API Keys"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d13
msgid "Accepted formats"
msgstr "支持的格式"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d14
msgid "Access denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d15
msgid "Advanced plate-solving"
msgstr "高级解析"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d16
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d17
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d18
msgid "And much more!"
msgstr "还有更多！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d19
msgid ""
"AstroBin doesn't support subscription upgrades at the moment, but we're "
"happy to make it happen manually. If you're on a lower subscription tier and "
"would like to upgrade to <strong>{{0}}</strong>, please just buy it and then "
"contact us at {{1}} to get a refund for the unused time on your old "
"subscription. Thanks!"
msgstr ""
"AstroBin 目前不支持订阅升级，但我们很乐意为您手动操作。如果您当前的订阅级别较低，并且想升级到<strong>{{0}}</strong>"
"，请先购买此订阅，然后通过 {{1}}与我们联系，申请旧订阅剩余时间的退款，谢谢！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1a
msgid "AstroBin index"
msgstr "AstroBin 指数"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1b
msgid "Astrophotographers list"
msgstr "天文摄影师列表"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1c
msgid "Autorenew"
msgstr "自动更新"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1d
msgid "Basic plate-solving"
msgstr "基础解析"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1e
msgid "Basic search"
msgstr "基础搜索"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d1f
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏夹"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d20
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d21
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消的"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d22
msgid "Commercial products"
msgstr "商业产品"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d23
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d24
msgid "Contributors list"
msgstr "贡献榜"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d25
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d26
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d27
msgid "Do not notify your followers about this revision."
msgstr "不将此次修订通知您的粉丝。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d28
msgid "Drop file here or click to browse"
msgstr "将文件拖放至此，或点击浏览"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d29
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2a
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2b
msgid "Expiration date"
msgstr "失效日期"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2c
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2d
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2e
msgid "File type not supported"
msgstr "不支持此格式"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d2f
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d30
msgid ""
"For more information about this and other subscription plans, please visit "
"the {{0}}pricing{{1}} page."
msgstr "有关此订阅及其他订阅计划的更多信息，请访问{{0}}定价{{1}}页面。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d31
msgid "For more information, please check out our Twitter feed:"
msgstr "有关更多信息，请查看我们的Twitter feed："

#: loco:60685a683b0b1d485a736d32
msgid ""
"For this reason, you cannot purchase this at the moment, as AstroBin does "
"not currently offer a downgrade path."
msgstr "因此，您目前无法购买，因为 AstroBin 当前不提供降级服务。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d33
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d34
msgid "Full search"
msgstr "全局搜索"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d35
msgid "Go back to the home page."
msgstr "回到首页。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d36
msgid "Good bye!"
msgstr "再见！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d37
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d38
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d39
msgid "Help with translations!"
msgstr "协助翻译！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3a
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3b
msgid "Image of the day"
msgstr "今日最佳"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3c
msgid "Image queue"
msgstr "作品列队"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3d
msgid "Images"
msgstr "作品"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3e
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d3f
msgid "It looks like you reached the upload limit for your subscription."
msgstr "看起来您已经达到了当前订阅的上传上限。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d40
msgid "Judgement queue"
msgstr "评审列队"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d41
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d42
msgid "Latest topics"
msgstr "最新主题"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d43
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d44
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d45
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d46
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d47
msgid "Mark as final"
msgstr "标记为最终版"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d48
msgid "Mark this revision as the final rendition of your image."
msgstr "将此修订版标记为此系列图像的最终版。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d49
msgid "Max. {{ max }} MB / image"
msgstr "最大。{{ max }} MB /图片"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4a
msgid "Max. {{ max }} total images"
msgstr "最大。{{ max }} 总图像数"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4b
msgid "Max. {{ max }} uploads"
msgstr "最大。{{ max }} 上传张数"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4c
msgid "Moderate"
msgstr "有限制的"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4d
msgid "My messages"
msgstr "我的消息"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4e
msgid "My places"
msgstr "我的空间"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d4f
msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d50
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d51
msgid "No"
msgstr "没有"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d52
msgid "No plate-solving"
msgstr "无解析数据"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d53
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d54
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d55
msgid ""
"Please make a deposit of {{ currency }} {{ amount }} to the following bank "
"details and then email us at {{ email_prefix }}{{ email }}{{ email_postfix }}"
" with your username so we may upgrade your account manually."
msgstr ""
"请在以下银行账户存入{{ currency }} {{ amount }}，然后将您的用户名通过 {{ email_prefix }}{{ email }"
"}{{ email_postfix }} 发送给我们，以便我们手动升级您的帐户 。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d56
msgid "Please note: you already are on this plan or a higher one."
msgstr "请注意：您已经在享受这个或是更高的订阅计划了。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d57
msgid "Plots"
msgstr "空位"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d58
msgid "Prefer to pay via bank transfer?"
msgstr "更喜欢通过银行转帐付款？"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d59
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5a
msgid "Public Gallery"
msgstr "公开图库"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5b
msgid "Quick search"
msgstr "快速搜索"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5c
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5d
msgid "Remote astrophotography"
msgstr "远程天文摄影"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5e
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d5f
msgid "Return to the classic uploader"
msgstr "返回旧版上传工具"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d60
msgid "Review queue"
msgstr "审查列队"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d61
msgid "Revision uploader"
msgstr "修订版上传工具"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d62
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d63
msgid "Skip notifications"
msgstr "跳过通知"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d64
msgid ""
"Sorry, but the page you are looking for is not here. If you expected an "
"image, this means that the author deleted it."
msgstr "抱歉，您要查找的页面不在这里。如果这里本应有作品，这意味着作者删除了它。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d65
msgid "Spam list"
msgstr "垃圾邮件"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d66
msgid "Sponsors & Partners"
msgstr "赞助商&合作伙伴"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d67
msgid "Staging Area"
msgstr "暂存区"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d68
msgid "Submission queue"
msgstr "提交队列"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d69
msgid "Subscribed topics"
msgstr "订阅的主题"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6a
msgid "Subscription confirmed"
msgstr "订阅已确认"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6b
msgid "Subscription plans"
msgstr "订阅计划"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6c
msgid "Subscription process cancelled"
msgstr "订阅操作已取消"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6d
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6e
msgid "Target image"
msgstr "目标作品"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d6f
msgid "Thank you for supporting AstroBin!"
msgstr "感谢您支持 AstroBin！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d70
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d71
msgid "The Big Wall"
msgstr "作品墙"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d72
msgid "There doesn't seem to be anything here."
msgstr "这里似乎什么也没有。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d73
msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填项"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d74
msgid ""
"This image will be uploaded to your staging area as a work in progress. You "
"can make it public at the end of the process."
msgstr "该作品将作为未完成的作品上传到您的暂存区。您可以在处理结束后时将其公开。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d75
msgid ""
"This page or operation is not available at the moment, because AstroBin is "
"in READ ONLY mode."
msgstr "AstroBin 处于“只读”状态，该页面或操作目前不可用。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d76
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d77
msgid "Top pick nominations"
msgstr "“热门精选”提名"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d78
msgid "Top picks"
msgstr "热门精选"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d79
msgid "Uncompressed source uploader"
msgstr "未压缩数据上传工具"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7a
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7b
msgid "Unlimited images"
msgstr "无限作品数量"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7c
msgid "Unlimited revisions"
msgstr "无限修订版数量"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7d
msgid "Unlimited size"
msgstr "无限大小"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7e
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d7f
msgid "Uploader"
msgstr "上传工具"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d80
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d81
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d82
msgid "Want to upgrade from a lower subscription tier?"
msgstr "是否想从低等级订阅升级？"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d83
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d84
msgid "We could not log you in. Please check your credentials and try again."
msgstr "无法登录。请检查您的凭据然后重试。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d85
msgid "We'll never share your email with anyone else."
msgstr "我们绝不会将您的电子邮件透露给其他人。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d86
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d87
msgid "What is this site?"
msgstr "这是个啥网站？"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d88
msgid "Would you like to upgrade?"
msgstr "想要升级吗？"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d89
msgid ""
"You have a <strong>{{0}}</strong> subscription. Enjoy your unlimited uploads!"
msgstr "您现已是<strong>{{0}}</strong>订阅用户。畅享无限上传吧！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8a
msgid ""
"You have a <strong>{{0}}</strong> subscription. You have used <strong>{{1}}"
"</strong> of your <strong>{{2}}</strong> upload slots."
msgstr ""
"您现在是 <strong>{{0}}</strong> 订阅用户。目前您已使用<strong>{{2}}</strong>个上传空位中的<strong>"
"{{1}}</strong>个。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8b
msgid ""
"You have a <strong>{{0}}</strong> subscription. You have used <strong>{{1}}"
"</strong> of your <strong>{{2}}</strong> yearly upload slots."
msgstr ""
"您现在是 <strong>{{0}}</strong> 订阅用户。 目前您已使用<strong>{{2}}</strong>"
"个年度上传空位中的<strong>{{1}}</strong>个。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8c
msgid "You have been logged in."
msgstr "您已经成功登录。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8d
msgid "You have been logged out. Come back soon!"
msgstr "您已登出。快回来哟！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8e
msgid "You will be redirected in {{seconds}} seconds..."
msgstr "您将在{{seconds}}后跳转..."

#: loco:60685a683b0b1d485a736d8f
msgid "Your payments"
msgstr "付款记录"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d90
msgid ""
"Your request has been received, and we are awaiting the final confirmation "
"from the payment processor. Your subscription should be active within a few "
"minutes!"
msgstr "您的请求已收到，我们正在确认。您的订阅将在几分钟内激活！"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d91
msgid "Your session is invalid, please log in again"
msgstr "您的会话无效，请重新登录"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d92
msgid "Your subscriptions"
msgstr "您的订阅"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d93
msgid ""
"Your transaction with the payment processor has been cancelled, so no change "
"in your subscription has occurred."
msgstr "您与支付平台的交易已取消，因此您的订阅未发生任何更改。"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d94
msgid "n/a"
msgstr "N/A"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d95
msgid "year"
msgstr "年"

#: loco:60685a683b0b1d485a736d96
msgid "{{ max }} revisions / image"
msgstr "{{ max }}修订版/作品"

#: loco:60685ab727e3d377322f4232
msgid ""
"0 means invisible; 100 means completely opaque. Recommended values are: 10 "
"if the watermark will appear on the dark sky background, 50 if on some "
"bright object."
msgstr "0表示不可见的，100表示完全不透明。如果水印出现在暗色天空背景里，推荐值是：10。如果是在一些比较亮天体上，推荐值是：50。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4233
msgid "Acquisition type"
msgstr "拍摄方法"

#: loco:60685ab727e3d377322f4234
msgid "Allow comments"
msgstr "允许评论"

#: loco:60685ab727e3d377322f4235
msgid "Amateur hosting facility"
msgstr "业余托管天文台"

#: loco:60685ab727e3d377322f4236
msgid "Anular solar eclipse"
msgstr "日环食"

#: loco:60685ab727e3d377322f4237
msgid "Apply watermark to image"
msgstr "为这幅作品添加水印"

#: loco:60685ab727e3d377322f4238
msgid "Are you sure you want to dismiss this image?"
msgstr "您确定要关闭此图片吗？"

#: loco:60685ab727e3d377322f4239
msgid ""
"AstroBin can protect your images from theft by applying a watermark to them."
msgstr "AstroBin 可以在作品上添加水印，以防止盗图。"

#: loco:60685ab727e3d377322f423a
msgid ""
"AstroBin could not read your file as an image. Please try a different format."
msgstr "AstroBin 无法将您的文件读取为图像。 请尝试其他格式。"

#: loco:60685ab727e3d377322f423b
msgid "AstroBin is generating a large thumbnail."
msgstr "AstroBin正在生成大缩略图。"

#: loco:60685ab727e3d377322f423c
msgid "Authentication error. Please log out and in again."
msgstr "授权错误。请注销并再次登录。"

#: loco:60685ab727e3d377322f423d
msgid "Backyard"
msgstr "后院拍摄"

#: loco:60685ab727e3d377322f423e
msgid "Basic information"
msgstr "基本信息"

#: loco:60685ab727e3d377322f423f
msgid "Bottom center"
msgstr "底部中心"

#: loco:60685ab727e3d377322f4240
msgid "Bottom left"
msgstr "左下"

#: loco:60685ab727e3d377322f4241
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

#: loco:60685ab727e3d377322f4242
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: loco:60685ab727e3d377322f4243
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: loco:60685ab727e3d377322f4244
msgid ""
"Choose what will be displayed when somebody hovers the mouse over this image."
" Please note: only revisions with the same width and height of your original "
"image can be considered."
msgstr "选择当鼠标悬停在此作品上时，将显示的内容。请注意：只有修订作品与原始作品具有相同宽度和高度时可用。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4245
msgid "Click on the image and scroll to magnify up to 8x."
msgstr "单击图像并滚动以放大至最大8倍。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4246
msgid "Comet"
msgstr "彗星"

#: loco:60685ab727e3d377322f4247
msgid "Commercial facilities"
msgstr "商业性机构"

#: loco:60685ab727e3d377322f4248
msgid "Conjunction"
msgstr "合星"

#: loco:60685ab727e3d377322f4249
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: loco:60685ab727e3d377322f424a
msgid "Data source"
msgstr "数据来源"

#: loco:60685ab727e3d377322f424b
msgid "Deep sky object or field"
msgstr "深空天体或深空视场"

#: loco:60685ab727e3d377322f424c
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: loco:60685ab727e3d377322f424d
msgid "Dismiss image"
msgstr "关闭图像"

#: loco:60685ab727e3d377322f424e
msgid "Downloaded"
msgstr "远程拍摄下载的"

#: loco:60685ab727e3d377322f424f
msgid "Drawing/Sketch"
msgstr "绘画/草图"

#: loco:60685ab727e3d377322f4250
msgid "Earth's Moon"
msgstr "月亮"

#: loco:60685ab727e3d377322f4251
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: loco:60685ab727e3d377322f4252
msgid ""
"Electronically-Assisted Astronomy (EAA, e.g. based on a live video feed)"
msgstr "电子辅助天文观测（EAA，例如基于实时视传输）"

#: loco:60685ab727e3d377322f4253
msgid "Extremely wide field"
msgstr "超广角"

#: loco:60685ab727e3d377322f4254
msgid "Finalizing upload, please wait..."
msgstr "正在完成上传，请稍候..."

#: loco:60685ab727e3d377322f4255
msgid "Gear"
msgstr "器材"

#: loco:60685ab727e3d377322f4256
msgid "HTML tags are allowed."
msgstr "允许HTML标签。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4257
msgid ""
"Heads up! Are you sure you want to upload such a large file? It's okay to do "
"so but probably not many people will want to see it at its full resolution, "
"if it will take too long for them to download it."
msgstr "敲黑板！您确定要上传这么大的文件吗？ 这样做是可以的，但是如果它们加载时间过长，可能没有多少人会希望以完整分辨率查看。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4258
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: loco:60685ab727e3d377322f4259
msgid ""
"If selected, AstroBin will use a resizing algorithm that slightly sharpens "
"the image's thumbnails. This setting applies to all revisions."
msgstr "如果勾选，AstroBin 将使用大小调整算法，略微锐化缩略图。此设置适用于所有修订图。"

#: loco:60685ab727e3d377322f425a
msgid "If you have any problems, please {{0}}let us know{{1}}!"
msgstr "如果您遇到了任何问题，请{{0}}告知我们{{1}}！"

#: loco:60685ab727e3d377322f425b
msgid ""
"If you want to share the TIFF or FITS file of your image, put a link to the "
"file here. Unfortunately, AstroBin cannot offer to store these files at the "
"moment, so you will have to host them on your personal space."
msgstr ""
"如果想分享您的 TIFF 或 FITS 作品文件，请在这里输入该文件链接。遗憾的是，AstroBin "
"不能提供保存这些文件，所以您将不得不托管它们到您的个人空间。"

#: loco:60685ab727e3d377322f425c
msgid ""
"If you're hosting a copy of this image on your website, put the address here."
msgstr "如果您在您自己的网站上发布过该作品，请再这里输入该作品的链接。"

#: loco:60685ab727e3d377322f425d
msgid "Image"
msgstr "作品"

#: loco:60685ab727e3d377322f425e
msgid "Imaging cameras"
msgstr "主相机"

#: loco:60685ab727e3d377322f425f
msgid "Imaging telescopes"
msgstr "主镜"

#: loco:60685ab727e3d377322f4260
msgid "Initializing upload, please wait..."
msgstr "初始化上传，请稍候..."

#: loco:60685ab727e3d377322f4261
msgid "Invalid data, please refresh the page and try again."
msgstr "无效数据，请刷新页面并重试。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4262
msgid "Inverted monochrome"
msgstr "反转黑白"

#: loco:60685ab727e3d377322f4263
msgid "Jupiter"
msgstr "木星"

#: loco:60685ab727e3d377322f4264
msgid "Key/value tags"
msgstr "键/值标签"

#: loco:60685ab727e3d377322f4265
msgid "Large"
msgstr "大"

#: loco:60685ab727e3d377322f4266
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: loco:60685ab727e3d377322f4267
msgid "Link to TIFF/FITS"
msgstr "链接到 TIFF/FITS 文件"

#: loco:60685ab727e3d377322f4268
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: loco:60685ab727e3d377322f4269
msgid "Lucky imaging"
msgstr "幸运成像"

#: loco:60685ab727e3d377322f426a
msgid "Main solar system subject"
msgstr "主要的太阳系目标"

#: loco:60685ab727e3d377322f426b
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: loco:60685ab727e3d377322f426c
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: loco:60685ab727e3d377322f426d
msgid "Mercury"
msgstr "水星"

#: loco:60685ab727e3d377322f426e
msgid "Minor planet"
msgstr "小行星"

#: loco:60685ab727e3d377322f426f
msgid "Mix of multiple sources"
msgstr "多种素材来源"

#: loco:60685ab727e3d377322f4270
msgid "Mouse hover image"
msgstr "鼠标悬停图像"

#: loco:60685ab727e3d377322f4271
msgid "Neptune"
msgstr "海王星"

#: loco:60685ab727e3d377322f4272
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: loco:60685ab727e3d377322f4273
msgid "Non-commercial independent facility"
msgstr "非商业性独立机构"

#: loco:60685ab727e3d377322f4274
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

#: loco:60685ab727e3d377322f4275
msgid "None specified"
msgstr "未指定"

#: loco:60685ab727e3d377322f4276
msgid "Northern lights"
msgstr "北极光"

#: loco:60685ab727e3d377322f4277
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: loco:60685ab727e3d377322f4278
msgid "Objects in field"
msgstr "视场中的物体"

#: loco:60685ab727e3d377322f4279
msgid "Occultation"
msgstr "掩星"

#: loco:60685ab727e3d377322f427a
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: loco:60685ab727e3d377322f427b
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: loco:60685ab727e3d377322f427c
msgid "Other/Unknown"
msgstr "其他/未知"

#: loco:60685ab727e3d377322f427d
msgid "Own remote observatory"
msgstr "自有远程台"

#: loco:60685ab727e3d377322f427e
msgid "Partial lunar eclipse"
msgstr "月偏食"

#: loco:60685ab727e3d377322f427f
msgid "Partial solar eclipse"
msgstr "日偏食"

#: loco:60685ab727e3d377322f4280
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: loco:60685ab727e3d377322f4281
msgid "Plate-solution annotations (if available)"
msgstr "解析标注（如果可用）"

#: loco:60685ab727e3d377322f4282
msgid "Please check that all required fields have been filled at every step."
msgstr "请再次检查，之前每一步中，所有的必填项目都已完成"

#: loco:60685ab727e3d377322f4283
msgid "Please come back later!"
msgstr "请稍后再回来！"

#: loco:60685ab727e3d377322f4284
msgid "Please note"
msgstr "请注意"

#: loco:60685ab727e3d377322f4285
msgid "Please note: animated GIFs cannot be watermarked at this time."
msgstr "请注意：GIF动画现在无法添加水印"

#: loco:60685ab727e3d377322f4286
msgid ""
"Please note: if this file is a crop of another image you already published "
"on AstroBin, the common practice would be to upload it as a new revision. "
"For more info, please <a href='https://welcome.astrobin.com/features/image-"
"revisions' target='_blank'>click here</a>."
msgstr ""
"请注意：如果此文件是您已经在AstroBin已发布作品的剪裁版，更为常用的做法是将其作为修订版上传。想要了解更多，请 <a href='https:"
"//welcome.astrobin.com/features/image-revisions' target='_blank'>点击这里</a>。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4287
msgid ""
"Please note: you don't <strong>have to</strong> use all your slots. It's ok "
"to use fewer if you don't think there are that many worthy images today."
msgstr "请注意：您<strong>不需要</strong>填满所有的空位。如果认为今天有价值的作品不多，则可以只用其中一部分。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4288
msgid ""
"Please wait until your subscription expires, then come back to this page."
msgstr "请等待您的订阅到期，然后返回此页面。"

#: loco:60685ab727e3d377322f4289
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: loco:60685ab727e3d377322f428a
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: loco:60685ab727e3d377322f428b
msgid "Professional, scientific grade data"
msgstr "专业、科研级数据"

#: loco:60685ab727e3d377322f428c
msgid "Promote"
msgstr "晋级"

#: loco:60685ab727e3d377322f428d
msgid ""
"Provide a list of unique key/value pairs to tag this image with. Use the '=' "
"symbol between key and value, and provide one pair per line. These tags can "
"be used to sort images by arbitrary properties."
msgstr "提供一个标记此作品的唯一的键、值列表，在键和值之间使用“=”符号，每一行输入一组。这些标签（tag）可用于按任意属性对作品进行排序。"

#: loco:60685ab727e3d377322f428e
msgid "Public amateur data"
msgstr "公开的业余天文台"

#: loco:60685ab727e3d377322f428f
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: loco:60685ab727e3d377322f4290
msgid "Regular (e.g. medium/long exposure with a CCD or DSLR)"
msgstr "常规（例如，使用CCD或DSLR进行中/长时间曝光）"

#: loco:60685ab727e3d377322f4291
msgid "Remote data source"
msgstr "远程台数据源"

#: loco:60685ab727e3d377322f4292
msgid "Retract promotion"
msgstr "撤销晋级"

#: loco:60685ab727e3d377322f4293
msgid "Saturn"
msgstr "土星"

#: loco:60685ab727e3d377322f4294
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: loco:60685ab727e3d377322f4295
msgid "Save and proceed to acquisition details"
msgstr "保存并开始填写拍摄详情"

#: loco:60685ab727e3d377322f4296
msgid "Save and proceed to gear selection"
msgstr "保存并开始填写使用设备情况"

#: loco:60685ab727e3d377322f4297
msgid "Save and proceed to image"
msgstr "保存并开始处理作品"

#: loco:60685ab727e3d377322f4298
msgid "Secure payment by Stripe™"
msgstr "Stripe™安全付款"

#: loco:60685ab727e3d377322f4299
msgid "Select an area of the image to be used as thumbnail in your gallery."
msgstr "选择一张图，用作您图库的缩略图。"

#: loco:60685ab727e3d377322f429a
msgid "Self acquired"
msgstr "自己拍摄的"

#: loco:60685ab727e3d377322f429b
msgid "Sharpen thumbnails"
msgstr "锐化缩略图"

#: loco:60685ab727e3d377322f429c
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: loco:60685ab727e3d377322f429d
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: loco:60685ab727e3d377322f429e
msgid "Small"
msgstr "小"

#: loco:60685ab727e3d377322f429f
msgid "Solar system body or event"
msgstr "太阳系天体或天象"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a0
msgid ""
"Sorry, but this image is too large. Under your current subscription plan, "
"the maximum allowed image size is {{max}}."
msgstr "抱歉，此作品太大。根据您当前的订阅计划，允许的最大作品大小为{{max}}。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a1
msgid ""
"Sorry, unfortunately AstroBin does not have a bank account in the selected "
"territory."
msgstr "抱歉，AstroBin 在所选地区没有可用的银行帐户。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a2
msgid "Star trails"
msgstr "星轨"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a3
msgid "Step {{ stepNumber }}"
msgstr "步骤 {{ stepNumber }}"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a4
msgid "Subject type"
msgstr "主题类型"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a5
msgid "Submit this image to the selected groups."
msgstr "将此作品提交到选定的小组。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a6
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a7
msgid "TIFF support on AstroBin is experimental."
msgstr "当前AstroBin对TIFF格式的支持是实验性的。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a8
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: loco:60685ab727e3d377322f42a9
msgid ""
"The Lite plan is capped at <strong>{{maxImagesForLite}}</strong> total "
"images, and you currently have <strong>{{numberOfImages}}</strong> images on "
"AstroBin. For this reason, we recommend that you upgrade to Premium or "
"Ultimate instead."
msgstr ""
"Lite 订阅的上限是<strong>{{maxImagesForLite}}</strong>张作品，目前您在 AstroBin 上有 <strong>"
"{{numberOfImages}}</strong>张作品。因此，我们建议您升级到 Premium 或 Ultimate。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42aa
msgid "The final font size will depend on how long your watermark is."
msgstr "字体最终的大小取决于水印长度。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42ab
msgid "The image will permanently disappear from your queue."
msgstr "该作品将从您的队列中永久消失。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42ac
msgid ""
"The price is shown in Swiss Francs even though you might have paid the "
"equivalent amount in your country's currency."
msgstr "即使您可能以您所在国家/地区的货币完成了支付，价格仍将以瑞士法郎显示。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42ad
msgid "The review queue is currently empty."
msgstr "审查列队现在是空的。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42ae
msgid "The submission queue is currently empty."
msgstr "提交列队现在是空的。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42af
msgid "This operation can not be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b0
msgid ""
"This operation could take several seconds (especially for large images), "
"please wait"
msgstr "此操作将耗时数秒（尤其大尺寸作品），请稍后"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b1
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b2
msgid "Top center"
msgstr "顶部中心"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b3
msgid "Top left"
msgstr "左上"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b4
msgid "Top right"
msgstr "右上"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b5
msgid "Total lunar eclipse"
msgstr "月全食"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b6
msgid "Total solar eclipse"
msgstr "日全食"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b7
msgid "Traveller"
msgstr "移动拍摄"

#: loco:60685ab727e3d377322f42b8
msgid "Type to search options..."
msgstr "输入要搜索的选项..."

#: loco:60685ab727e3d377322f42b9
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: loco:60685ab727e3d377322f42ba
msgid "Unknown error, please refresh the page and try again."
msgstr "未知错误，请刷新页面并重试。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42bb
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: loco:60685ab727e3d377322f42bc
msgid "Uranus"
msgstr "天王星"

#: loco:60685ab727e3d377322f42bd
msgid "Venus"
msgstr "金星"

#: loco:60685ab727e3d377322f42be
msgid "View large"
msgstr "查看大图"

#: loco:60685ab727e3d377322f42bf
msgid ""
"Warning! That's a large file you got there! AstroBin does not impose "
"artificial limitation in the file size you can upload with an Ultimate "
"subscription, but we cannot guarantee that all images above 200 MB or "
"~8000x8000 pixels will work. Feel free to give it a shot tho!"
msgstr ""
"警告！这文件很大！您是 Ultimate 订阅用户，AstroBin 并未限制你上传文件的大小，但我们不能保证所有200 "
"MB或〜8000x8000像素以上的作品都可以正常显示。您可以试试看！"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c0
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c1
msgid ""
"We have updated the image data editor to make room for new features coming "
"your way in the near future!"
msgstr "我们已经更新了作品数据编辑器，以便在不久的将来为您的新功能腾出空间！"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c2
msgid ""
"When a paid subscription expires, nothing happens to your images or content."
msgstr "付费订阅到期后，您的作品或内容将不会发生任何变化。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c3
msgid "Where do you want to go after saving?"
msgstr "保存之后您想去哪里？"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c4
msgid "Where does the data for this image come from?"
msgstr "作品的素材是从哪里获取的？"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c5
msgid ""
"Which remote hosting facility did you use to acquire data for this image?"
msgstr "您使用哪个远程托管天文台获取此作品的数据？"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c6
msgid ""
"You are already on this plan. If you buy it again, your expiration date will "
"be extended by one year."
msgstr "您已经在此订阅计划中。 如果您再次购买，则到期日期将延长一年。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c7
msgid "You are already subscribed to a higher plan."
msgstr "您已经订阅了更高级的计划。"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c8
msgid "Zoom ready"
msgstr "缩放就绪"

#: loco:60685ab727e3d377322f42c9
msgid "e.g."
msgstr "例如："

#: loco:60685b60c553572a2445b532
msgid ""
"You have an <strong>AstroBin Premium</strong> subscription. Enjoy your "
"unlimited uploads!"
msgstr "您已购买 <strong>AstroBin Premium</strong> 订阅。畅享无限上传吧！"

#: loco:60685b60c553572a2445b533
msgid ""
"You have an <strong>AstroBin Ultimate</strong> subscription. Enjoy your "
"unlimited uploads!"
msgstr "您已购买 <strong>AstroBin Ultimate</strong> 订阅。畅享无限上传吧"

#: loco:60706f2de8dffc569748c212
msgid "Constellations"
msgstr "星座"

#: loco:60706f2de8dffc569748c213
msgid "Find images"
msgstr "查找作品"

#: loco:60706f2de8dffc569748c214
msgid "Jump to"
msgstr "跳转至"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369682
msgid "Attribution Creative Commons"
msgstr "授权方式"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369683
msgid "Attribution-NoDerivs Creative Commons"
msgstr "禁止演绎"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369684
msgid "Attribution-NonCommercial Creative Commons"
msgstr "非商业性使用"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369685
msgid "Attribution-NonCommercial-NoDerivs Creative Commons"
msgstr "非商业性使用-禁止共享"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369686
msgid "Attribution-NonCommercial-ShareAlike Creative Commons"
msgstr "非商业性使用-相同方式共享"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369687
msgid "Attribution-ShareAlike Creative Commons"
msgstr "相同方式共享"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369688
msgid ""
"If this file is a different take on the same data as in another image you "
"already published on AstroBin, the common practice would be to upload it as "
"a new revision. For more info, please {{0}}click here{{1}}."
msgstr ""
"如果此作品与您发布在AstroBin上的另一幅作品有着相同的数据源，通常的做法是将这幅作品作为之前作品的修订版上传。要了解更多，请 {{0}}"
"点击这里{{1}}。"

#: loco:6087167fe1b7bd31c9369689
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: loco:6087167fe1b7bd31c936968a
msgid "None (All rights reserved)"
msgstr "无（保留所有权利）"

#: loco:6087167fe1b7bd31c936968b
msgid ""
"You can associate a Creative Commons license with your content if you wish, "
"to grant people the right to use your work under certain circumstances. For "
"more information on what your options are, please visit the {{0}}Creative "
"Commons website{{1}}."
msgstr ""
"如果您愿意，可以将知识共享许可与您的内容相关联，以授予人们在特定情况下使用您的作品的权利。有关您的选项的更多信息，请访问{{0}}知识共享网站{{1}}。"

#: loco:6087167fe1b7bd31c936968c
msgid ""
"there is an etiquette regarding uploading a new image versus an image "
"revision."
msgstr "上传新图像与图像修订版有相应的礼节需要遵守。"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff33
msgid "Allow full-size display"
msgstr "允许全尺寸显示"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff34
msgid "Altitude"
msgstr "海拔高度"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff35
msgid "AstroBin does not share your coordinates with anyone."
msgstr "AstroBin 不会向任何人分享您的坐标。"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff36
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff37
msgid "Create new location"
msgstr "创建新地点"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff38
msgid "Create new:"
msgstr "创建新的："

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff39
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3a
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3b
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3c
msgid "IOTD/TP Staff"
msgstr "今日最佳/热门精选 员工"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3d
msgid "Image of the Day / Top Picks"
msgstr "今日最佳 / 热门精选"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3e
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff3f
msgid "Me only"
msgstr "仅我可见"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff40
msgid "Members only"
msgstr "仅成员可见"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff41
msgid "Meters above sea level"
msgstr "海平面以上高度（米）"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff42
msgid "Move the map until the marker points at right location"
msgstr "移动地图，使标记指向正确的位置"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff43
msgid "No items found."
msgstr "未找到任何项目。"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff44
msgid "Nobody"
msgstr "没有人"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff45
msgid "Notification settings"
msgstr "消息提醒设置"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff46
msgid "On-site"
msgstr "现场的"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff47
msgid "Paying members only"
msgstr "仅限付费会员使用"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff48
msgid "Private messages"
msgstr "私信"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff49
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4a
msgid "This field is disabled because you haven't joined any groups yet."
msgstr "此字段已禁用，因为您尚未加入任何小组。"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4b
msgid ""
"This setting will take affect after the image will be moved to your public "
"area."
msgstr "此设置将在作品移至公共区域后生效。"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4c
msgid "Type something to create a new one..."
msgstr "输入任意信息建立一个新的..."

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4d
msgid "Type to search options or to create a new one..."
msgstr "输入想要找的选项，或创建新的..."

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4e
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: loco:60c8d26b9a9bb6548e02ff4f
msgid "e.g. 'Home observatory'"
msgstr "例如“家庭天文台”"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a23
msgid "(optional)"
msgstr "（可选的）"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a24
msgid ""
"<strong>Careful!</strong> Change the name only to fix a typo or the naming "
"convention. This operation will change the name of this equipment item "
"<strong>for all AstroBin images that use it</strong>, so you should not "
"change the name if it becomes a different product."
msgstr ""
"<strong>小心！</strong>更改名称只是为了更正拼写错误或命名规范。 此操作将更改此设备项目的名称，并对<strong>"
"所有使用它的AstroBin 图像</strong>的图像生效，因此如果它变成了不同的产品，则您不应更改其名称。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a25
msgid ""
"<strong>Careful!</strong> The item's name contains the brand's name (or vice "
"versa), and it probably shouldn't."
msgstr "<strong>小心！</strong>项目名称中已经包含了品牌名称（或与此相反），实际上它们不应该如此。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a26
msgid ""
"<strong>Careful!</strong> Your usage of the word \"{{0}}\" suggests that you "
"are using this field to\n"
"            specify a property of this item that is only relevant to your "
"own copy. Remember that here you are creating\n"
"            or editing the <strong>generic instance</strong> that will be "
"shared by all owners on AstroBin."
msgstr ""
"<strong>小心！</strong>您使用了“{{0}}”一词，这表明您正在使用此字段\n"
"             指定您自己的项目，这可能是您自己的某个定制版。 请记住，您正在这里创建\n"
"             或编辑的项目，是AstroBin上所有用户共享的<strong>通用项目</strong>。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a27
msgid "A brand with this name already exists."
msgstr "同名品牌已存在。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a28
msgid "A brand with this website already exists."
msgstr "同网站的品牌已经存在。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a29
msgid ""
"A positive whole number that represents how many Celsius below ambient "
"temperature this camera can be cooled."
msgstr "输入一个正整数，表示相机相对环境温度的最大制冷温度（摄氏度）。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2a
msgid "ADC"
msgstr "ADC"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2b
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2c
msgid "Accessories"
msgstr "配件"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2d
msgid "An item of the same type and the same name already exists."
msgstr "已经存在同类型、同名的项目。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2e
msgid "Analog to Digital Converter"
msgstr "模拟-数字转换器"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a2f
msgid "Aperture"
msgstr "光圈"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a30
msgid "Approve..."
msgstr "审核..."

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a31
msgid "Back focus"
msgstr "后截距"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a32
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a33
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a34
msgid "Camera back focus in mm."
msgstr "相机的后截距（毫米）"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a35
msgid "Cameras"
msgstr "相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a36
msgid "Celsius degrees below ambient"
msgstr "低于环境温度的摄氏度数"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a37
msgid "Changes"
msgstr "更改"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a38
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a39
msgid "Choose files"
msgstr "选择文件"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3a
msgid "Class"
msgstr "分类"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3b
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3c
msgid "Color"
msgstr "彩色的"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3d
msgid "Color/mono"
msgstr "彩色/黑白"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3e
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a3f
msgid "Confirm item creation"
msgstr "确认创建项目"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a40
msgid "Contribution Index"
msgstr "贡献榜"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a41
msgid "Cooled"
msgstr "制冷的"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a42
msgid "Create a new item"
msgstr "创建新项目"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a43
msgid "Create new brand"
msgstr "创建新品牌"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a44
msgid "Create new sensor"
msgstr "创建新传感器"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a45
msgid "Dedicated deep-sky camera"
msgstr "深空摄影专用相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a46
msgid "Disable high contrast theme"
msgstr "禁用高对比度主题"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a47
msgid "Edit proposal by"
msgstr "建议提议人"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a48
msgid "Edit proposal comment"
msgstr "编辑建议评论"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a49
msgid "Editing the brand is not possible."
msgstr "无法编辑此品牌"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4a
msgid "Enable high contrast theme"
msgstr "启用高对比度主题"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4b
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4c
msgid "Equipment explorer"
msgstr "设备浏览器"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4d
msgid "Equipment pending edit"
msgstr "待编辑设备"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4e
msgid "Equipment pending review"
msgstr "待审核设备"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a4f
msgid "Explorer"
msgstr "浏览器"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a50
msgid "Film camera"
msgstr "胶片相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a51
msgid "Filters"
msgstr "滤镜"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a52
msgid "Find equipment item"
msgstr "查找设备项目"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a53
msgid "Focal length"
msgstr "焦距"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a54
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a55
msgid "Full well capacity"
msgstr "满阱电荷容量"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a56
msgid "General purpose DSLR or mirrorless camera"
msgstr "通用单反相机或无反相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a57
msgid "General purpose video camera"
msgstr "通用摄像机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a58
msgid "Guider or planetary camera"
msgstr "导星或行星相机"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a59
msgid "Image Index"
msgstr "作品指数"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5a
msgid "Item summary"
msgstr "项目摘要"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5b
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5c
msgid "Max. aperture"
msgstr "最大光圈"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5d
msgid "Max. cooling"
msgstr "最大制冷"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5e
msgid "Max. focal length"
msgstr "最大焦距"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a5f
msgid "Min. aperture"
msgstr "最小光圈"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a60
msgid "Min. focal length"
msgstr "最小焦距"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a61
msgid "Mono"
msgstr "单色的"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a62
msgid "Mounts"
msgstr "支架"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a63
msgid "No changes are proposed."
msgstr "未进行任何修改。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a64
msgid "Number of pixels across the X axis"
msgstr "X轴上像素数量"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a65
msgid "Number of pixels across the Y axis"
msgstr "Y轴上像素数量"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a66
msgid "Official (or official looking) product image. Max. 1MB."
msgstr "官方发布的（或官方形象）产品图像。最大1MB。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a67
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a68
msgid "Pending edit"
msgstr "待编辑"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a69
msgid "Pending review"
msgstr "待审核"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6a
msgid "Pixel size"
msgstr "像元大小"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6b
msgid "Pixel size (in μm)"
msgstr "像元大小（微米）"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6c
msgid "Pixels"
msgstr "像素"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6d
msgid "Pixels X"
msgstr "X像素"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6e
msgid "Pixels Y"
msgstr "Y像素"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a6f
msgid "Please make sure that the information you entered is accurate."
msgstr "请确保您输入的信息准确无误。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a70
msgid "Propose edit"
msgstr "建议编辑"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a71
msgid "Proposer's comment"
msgstr "提议者的评论"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a72
msgid "Quantum efficiency"
msgstr "两字效率"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a73
msgid "Read noise"
msgstr "读出噪声"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a74
msgid "Refractor: achromatic"
msgstr "折射式：消色差"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a75
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a76
msgid "Reject..."
msgstr "拒绝..."

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a77
msgid "Rejected"
msgstr "已被拒绝"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a78
msgid "Reviewer's comment"
msgstr "审核人的评论"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a79
msgid "Sensor"
msgstr "传感器"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7a
msgid "Sensor height"
msgstr "传感器高度"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7b
msgid "Sensor size"
msgstr "传感器尺寸"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7c
msgid "Sensor width"
msgstr "传感器宽度"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7d
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7e
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a7f
msgid "Superseded"
msgstr "被取代"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a80
msgid "Telescope"
msgstr "望远镜"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a81
msgid "Telescopes"
msgstr "望远镜"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a82
msgid ""
"Thanks! Your edit proposal has been submitted and well be reviewed as soon "
"as possible."
msgstr "谢谢！您的编辑建议已提交，审核将很快完成。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a83
msgid ""
"The <strong>Contribution Index (beta)</strong> is system to reward "
"informative, constructive, and valuable commentary on AstroBin. {{_0}}Learn "
"more.{{_1}}"
msgstr ""
"<strong>贡献榜（试运行）</strong>是一个AstroBin中，用于奖励信息丰富、建设性、有价值评论的系统。{{_0}}了解更多。{{_1}}"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a84
msgid ""
"The <strong>Image Index</strong> is a system based on likes received on "
"images, that incentivizes the most active and liked members of the community."
" {{_0}}Learn more.{{_1}}"
msgstr ""
"<strong>作品指数</strong>是一个基于作品上收到点赞的系统，用于激励社区中最活跃和最受喜爱的成员。{{_0}}了解更多。{{_1}}"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a85
msgid "The following changes are proposed:"
msgstr "建议作出以下修改："

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a86
msgid "The name of this brand. Make sure it's spelled correctly."
msgstr "这个品牌的名称。请确保拼写正确。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a87
msgid ""
"The name of this product. Do not include the brand's name and make sure it's "
"spelled correctly."
msgstr "此产品的名称。请勿包含品牌名称，并确保拼写正确。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a88
msgid "The size of the individual pixels in μm."
msgstr "单个像素的大小，以μm为单位。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a89
msgid ""
"This brand has <strong>{{0}}</strong> items in AstroBin's database. Take a "
"look at them so you can be consistent with the naming conventions:"
msgstr "AstroBin的数据库中已存在品牌下的 <strong>{{0}}</strong> 个项目。查看这些项目，并确保命名规则的一致性："

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8a
msgid ""
"This item will be part of AstorBin's equipment database, and it's very "
"important that the information is accurate and this item is not the "
"duplicate of another"
msgstr "该项目将成为AstroBin设备数据库的一部分，项目信息准确性、唯一性（不是其他某个项目的副本）是非常重要的。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8b
msgid ""
"Tick if this is a color sensor, leave blank if it's a monochromatic one."
msgstr "如果这是颜色传感器，请勾选；如果是单色传感器，请留空。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8c
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8d
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8e
msgid "Type to search."
msgstr "搜索的类型。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a8f
msgid ""
"Use the <strong>#</strong> sign and start typing to insert an image from "
"your gallery."
msgstr "请输入 <strong>#</strong> 符号，插入图库中的图像。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a90
msgid "Use the <strong>@</strong> sign and start typing to mention any user."
msgstr "请输入 <strong> @</strong> 符号，并在此后输入信息，以插入图库中的图像。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a91
msgid "View"
msgstr "查看"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a92
msgid "We found similar items from the same brand."
msgstr "我们发现了相同品牌下另一个类似的项目。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a93
msgid ""
"We found the following similar items. Click the correct one to use it, or "
"ignore this message."
msgstr "我们发现了以下相似的项目。单击选择正确的一项，或忽略此消息。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a94
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a95
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a96
msgid "Whether this camera is equipment with a cooling mechanism."
msgstr "此相机是否配备有制冷组件。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a97
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a98
msgid ""
"You cannot review this edit proposal because there are previous pending "
"proposals."
msgstr "您无法查看此编辑建议，因为存先前的未决建议。"

#: loco:6151f41acae9ba5e6a4b2a99
msgid ""
"You cannot review this edit proposal because you were the one who proposed "
"it."
msgstr "您无法审核此编辑建议，因为您是提议人。"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b92
msgid "Display download menu"
msgstr "显示下载菜单"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b93
msgid "Enjoy your unlimited revisions per image!"
msgstr "享受每幅图像的无限修订吧！"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b94
msgid ""
"It looks like you reached the revision upload limit for your subscription."
msgstr "看起来您已达到当前订阅的版本上载上传限制。"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b95
msgid ""
"Permission denied. You don't have the required subscription level to perform "
"this operation."
msgstr "许可被拒。您没有执行此操作所需的订阅级别。"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b96
msgid "Sorry, revisions are not included at your membership level."
msgstr "抱歉，您的会员级别不可使用修订版图像。"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b97
msgid "You may have up to one revision per image."
msgstr "您可以最多上传一张修订版图像。"

#: loco:616beb23b6a5125b01510b98
msgid "You may have up to {{0}} revisions per image."
msgstr "您可以最多上传 {{0}} 张修订版图像。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550432
msgid "(DIY)"
msgstr "DIY"

#: loco:61b24fc53b045a3393550433
msgid "(modified)"
msgstr "定制的"

#: loco:61b24fc53b045a3393550434
msgid "1 like"
msgstr "1个喜欢"

#: loco:61b24fc53b045a3393550435
msgid "A-Z explorer"
msgstr "A-Z顺序浏览"

#: loco:61b24fc53b045a3393550436
msgid "Accessory"
msgstr "附件"

#: loco:61b24fc53b045a3393550437
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: loco:61b24fc53b045a3393550438
msgid "Alt-Alt (altitude-altitude)"
msgstr "高度角-高度角"

#: loco:61b24fc53b045a3393550439
msgid "Alt-Az (altazimuth)"
msgstr "高度角-方位角"

#: loco:61b24fc53b045a339355043a
msgid "An error occurred"
msgstr "出错了"

#: loco:61b24fc53b045a339355043b
msgid "An item of the same class, brand, and name already exists."
msgstr "已经存在同品牌、类型的项目"

#: loco:61b24fc53b045a339355043c
msgid "Approve"
msgstr "审核"

#: loco:61b24fc53b045a339355043d
msgid "Approve edit"
msgstr "审核编辑"

#: loco:61b24fc53b045a339355043e
msgid "Approved"
msgstr "已审核"

#: loco:61b24fc53b045a339355043f
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定？"

#: loco:61b24fc53b045a3393550440
msgid ""
"AstroBin would like to rename some of your gear items in order to be more "
"consistent with naming conventions."
msgstr "AstroBin想重命名一些设备项目，以便统一规范命名。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550441
msgid "AstroBin's new equipment database is still work in progress."
msgstr "AstroBin新设备数据库正在更新中。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550442
msgid "Automatically create \"modified\" variant"
msgstr "自动创建“定制的”变体"

#: loco:61b24fc53b045a3393550443
msgid "Bad request"
msgstr "错误请求"

#: loco:61b24fc53b045a3393550444
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: loco:61b24fc53b045a3393550445
msgid "Binoculars"
msgstr "双筒望远镜"

#: loco:61b24fc53b045a3393550446
msgid "Blue channel (B)"
msgstr "蓝色通道（B）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550447
msgid "Brand/Make"
msgstr "品牌/制造商"

#: loco:61b24fc53b045a3393550448
msgid "Camera lens"
msgstr "相机镜头"

#: loco:61b24fc53b045a3393550449
msgid "Catadioptric: ACF Schmidt-Cassegrain"
msgstr "折返式：ACF施密特-卡塞格林"

#: loco:61b24fc53b045a339355044a
msgid "Catadioptric: Argunov-Cassegrain"
msgstr "折反式：阿古诺夫-卡塞格林"

#: loco:61b24fc53b045a339355044b
msgid "Catadioptric: Klevtsov-Cassegrain"
msgstr "折返式：克列夫佐夫-卡塞格林"

#: loco:61b24fc53b045a339355044c
msgid "Catadioptric: Lurie-Houghton"
msgstr "折反式：卢丽-霍顿"

#: loco:61b24fc53b045a339355044d
msgid "Catadioptric: Maksutov"
msgstr "折返式：马克苏托夫"

#: loco:61b24fc53b045a339355044e
msgid "Catadioptric: Maksutov-Cassegrain"
msgstr "折返式：马克苏托夫-卡塞格林"

#: loco:61b24fc53b045a339355044f
msgid "Catadioptric: Rowe-Atkinson Schmidt astrograph"
msgstr "折返式：罗-阿特金森-施密特摄星仪（RASA）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550450
msgid "Catadioptric: Schmidt camera"
msgstr "折返式：施密特相机"

#: loco:61b24fc53b045a3393550451
msgid "Catadioptric: Schmidt-Cassegrain"
msgstr "折返式：施密特-卡塞格林"

#: loco:61b24fc53b045a3393550452
msgid "Catadioptric: modified Dall-Kirkham"
msgstr "折返式：改正版达尔-科克汉姆（DK）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550453
msgid ""
"Check this box if this item is self-made, and/or was never on the market as "
"a commercial product, and therefore does not have a brand."
msgstr "如果此项目是自制的，从未作为正式产品发售，因此没有品牌，请勾选此框。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550454
msgid "Color or mono"
msgstr "彩色或黑白"

#: loco:61b24fc53b045a3393550455
msgid "Cometary"
msgstr "彗星"

#: loco:61b24fc53b045a3393550456
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: loco:61b24fc53b045a3393550457
msgid "Computerized"
msgstr "计算化的"

#: loco:61b24fc53b045a3393550458
msgid "Confirm migration"
msgstr "确认迁移"

#: loco:61b24fc53b045a3393550459
msgid "Confirm selected migrations"
msgstr "确认迁移选中的"

#: loco:61b24fc53b045a339355045a
msgid "Conflict detected"
msgstr "检测到冲突"

#: loco:61b24fc53b045a339355045b
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: loco:61b24fc53b045a339355045c
msgid "Created by"
msgstr "创建者："

#: loco:61b24fc53b045a339355045d
msgid "DIY"
msgstr "DIY"

#: loco:61b24fc53b045a339355045e
msgid "Dobsonian"
msgstr "道布森"

#: loco:61b24fc53b045a339355045f
msgid "Don't remind me for a month"
msgstr "本月不再提示"

#: loco:61b24fc53b045a3393550460
msgid "Editing this field is not possible."
msgstr "无法编辑此字段。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550461
msgid "Equatorial"
msgstr "赤道仪"

#: loco:61b24fc53b045a3393550462
msgid "Filter"
msgstr "滤镜"

#: loco:61b24fc53b045a3393550463
msgid "Fixed focal length"
msgstr "固定焦距"

#: loco:61b24fc53b045a3393550464
msgid "Fork"
msgstr "叉式"

#: loco:61b24fc53b045a3393550465
msgid "Gear renaming proposals"
msgstr "设备重命名建议"

#: loco:61b24fc53b045a3393550466
msgid "German equatorial"
msgstr "德式赤道仪"

#: loco:61b24fc53b045a3393550467
msgid "Get random"
msgstr "随机"

#: loco:61b24fc53b045a3393550468
msgid "Green channel (G)"
msgstr "绿色通道（G）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550469
msgid "Hexapod"
msgstr "六足式"

#: loco:61b24fc53b045a339355046a
msgid "Hydrogen-alpha (Hα)"
msgstr "氢-α（Hα）"

#: loco:61b24fc53b045a339355046b
msgid "Hydrogen-beta (Hβ)"
msgstr "氢-β（H-β）"

#: loco:61b24fc53b045a339355046c
msgid ""
"If selected, AstroBin will automatically create a variant of this object "
"that is labeled as <em>modified for astrophotography</em>."
msgstr "如果勾选，AstroBin将自动创建该对象的变体，标记为“天文摄影定制”"

#: loco:61b24fc53b045a339355046d
msgid "If you can reproduce this issue reliably, please contact us."
msgstr "如果您能复现此问题，请与我们联系。"

#: loco:61b24fc53b045a339355046e
msgid "Infrared (IR)"
msgstr "红外（IR）"

#: loco:61b24fc53b045a339355046f
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#: loco:61b24fc53b045a3393550470
msgid "Item approved."
msgstr "项目已通过审核。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550471
msgid "Item rejected."
msgstr "项目被驳回。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550472
msgid "Last update"
msgstr "最近更新"

#: loco:61b24fc53b045a3393550473
msgid "Legacy item being migrated"
msgstr "正在迁移的旧项目"

#: loco:61b24fc53b045a3393550474
msgid "Light pollution suppression"
msgstr "光害抑制"

#: loco:61b24fc53b045a3393550475
msgid "Loading edit proposals"
msgstr "加载编辑建议"

#: loco:61b24fc53b045a3393550476
msgid "Login required"
msgstr "需要登录"

#: loco:61b24fc53b045a3393550477
msgid "Luminance/clear (L)"
msgstr "明度/透明（L）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550478
msgid "Lunar"
msgstr "月亮"

#: loco:61b24fc53b045a3393550479
msgid "Mark as"
msgstr "标记为"

#: loco:61b24fc53b045a339355047a
msgid "Max. payload"
msgstr "最大负载"

#: loco:61b24fc53b045a339355047b
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: loco:61b24fc53b045a339355047c
msgid "Migrate into"
msgstr "迁移至"

#: loco:61b24fc53b045a339355047d
msgid "Modified"
msgstr "定制的"

#: loco:61b24fc53b045a339355047e
msgid "Mount"
msgstr "支架"

#: loco:61b24fc53b045a339355047f
msgid "Multiband"
msgstr "多波段"

#: loco:61b24fc53b045a3393550480
msgid "Multiple items"
msgstr "多个项目"

#: loco:61b24fc53b045a3393550481
msgid "Name/Model"
msgstr "名称/型号"

#: loco:61b24fc53b045a3393550482
msgid "Neutral density (ND)"
msgstr "中性灰（ND）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550483
msgid "Newest first"
msgstr "最新在最前"

#: loco:61b24fc53b045a3393550484
msgid "Nitrogen-II (NII)"
msgstr "氮-II（NII）"

#: loco:61b24fc53b045a3393550485
msgid "No changes are proposed, or all proposed changes are outdated."
msgstr "未提交任何变更，或所有提交的变更均已过期。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550486
msgid "Not enough info"
msgstr "信息不足"

#: loco:61b24fc53b045a3393550487
msgid "Number of pixels"
msgstr "像素数量"

#: loco:61b24fc53b045a3393550488
msgid "Object ID"
msgstr "目标ID"

#: loco:61b24fc53b045a3393550489
msgid "Oldest first"
msgstr "最老在最前"

#: loco:61b24fc53b045a339355048a
msgid "Oxygen-III (OIII)"
msgstr "氧-III（OIII）"

#: loco:61b24fc53b045a339355048b
msgid "PEC"
msgstr "PEC"

#: loco:61b24fc53b045a339355048c
msgid "Periodic error correction"
msgstr "周期误差校正"

#: loco:61b24fc53b045a339355048d
msgid "Photometric Blue"
msgstr "蓝色测光"

#: loco:61b24fc53b045a339355048e
msgid "Photometric Infrared"
msgstr "红外测光"

#: loco:61b24fc53b045a339355048f
msgid "Photometric Red"
msgstr "红色测光"

#: loco:61b24fc53b045a3393550490
msgid "Photometric Ultraviolet"
msgstr "紫外测光"

#: loco:61b24fc53b045a3393550491
msgid "Photometric Visual"
msgstr "可见光测光"

#: loco:61b24fc53b045a3393550492
msgid "Pinch & zoom to view details closer."
msgstr "两指缩放以查看更多细节"

#: loco:61b24fc53b045a3393550493
msgid "Please DO NOT approve this item if it's a duplicate of another one!"
msgstr "如果此项目与其他项目重复，请不要通过！"

#: loco:61b24fc53b045a3393550494
msgid ""
"Please only do this for DSLR camera that typically are modified for "
"astrophotography. If this is a camera that is <em>specifically</em> sold as "
"modified for astrophotography, e.g. the <strong>Canon EOS 60Da</strong> you "
"<strong>do not</strong> need to use check this option."
msgstr ""
"请对非官方改装的相机之行此操作，如果这个相机是作为天文摄影的 <em>官方改机</em> 而发售的， 例如<strong>Canon EOS "
"60Da</strong> 您<strong>不需要</strong> 勾选此选项。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550495
msgid "Please read the equipment migration guidelines"
msgstr "请阅读设备迁移指南"

#: loco:61b24fc53b045a3393550496
msgid ""
"Please use a device with a minimum horizontal resolution of 1024 pixels to "
"view this content."
msgstr "请使用低横向分辨率高于1024像素的设备查看此内容。"

#: loco:61b24fc53b045a3393550497
msgid "Portable English"
msgstr "便携英式"

#: loco:61b24fc53b045a3393550498
msgid "Proposed by"
msgstr "提交人"

#: loco:61b24fc53b045a3393550499
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: loco:61b24fc53b045a339355049a
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: loco:61b24fc53b045a339355049b
msgid "Red channel (R)"
msgstr "红色通道（R）"

#: loco:61b24fc53b045a339355049c
msgid "Reflector: Dall-Kirkham"
msgstr "反射式：达尔-科克汉姆（DK）"

#: loco:61b24fc53b045a339355049d
msgid "Reflector: Gregorian"
msgstr "反射式：格里高利式"

#: loco:61b24fc53b045a339355049e
msgid "Reflector: Herschellian"
msgstr "反射式：赫歇尔式"

#: loco:61b24fc53b045a339355049f
msgid "Reflector: Nasmyth"
msgstr "反射式：纳兹米"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a0
msgid "Reflector: Newtonian"
msgstr "反射式：牛顿"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a1
msgid "Reflector: Ritchey Chretien"
msgstr "反射式：里奇-克莱琴"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a2
msgid "Refractor: apochromatic"
msgstr "折射式：复消色差"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a3
msgid "Refractor: non-achromatic Galilean"
msgstr "折射式：非消色差伽利略式"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a4
msgid "Refractor: non-acrhmatic Keplerian"
msgstr "折射式：非消色差开普勒式"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a5
msgid "Refractor: semi-apochromatic"
msgstr "折射式：准复消色差"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a6
msgid "Refractor: superachromat"
msgstr "折射式：超级复消色差"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a7
msgid "Reject edit"
msgstr "拒绝编辑"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a8
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: loco:61b24fc53b045a33935504a9
msgid "Reviewed by"
msgstr "评审人"

#: loco:61b24fc53b045a33935504aa
msgid "Select target item for the migration, or create a new one."
msgstr "选择要迁移的目标项目，或创建一个新的。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ab
msgid "Self-made / non-commercial (no brand)"
msgstr "自制的/未商业发售的（无品牌）"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ac
msgid "Sensors"
msgstr "传感器"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ad
msgid "Service not available"
msgstr "服务器不可用"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ae
msgid ""
"Since a regular and a modified variant of {{0}} were created, we didn't "
"prefill the item selection dropdown, to allow you to select the correct "
"variant for this migration."
msgstr "因为已经创建了{{0}}的常规项目和变体，我们没有预先填充“项目选择”下拉列表，您可以为此迁移至正确的变体。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504af
msgid "Sky glow"
msgstr "天空辉光"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b0
msgid "Slew speed"
msgstr "慢速"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b1
msgid "Solar"
msgstr "太阳"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b2
msgid "Something went wrong"
msgstr "发生了某些错误"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b3
msgid "Sort"
msgstr "分类"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b4
msgid "Star tracker"
msgstr "星体追踪器"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b5
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b6
msgid "Sulfur-II (SII)"
msgstr "硫-II（SII）"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b7
msgid "Summary"
msgstr "总览"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b8
msgid "Telescopes & lenses"
msgstr "望远镜&镜头"

#: loco:61b24fc53b045a33935504b9
msgid ""
"Thanks! Your edit proposal has been submitted and will be reviewed as soon "
"as possible."
msgstr "谢谢！您的编辑建议已提交，审核将很快完成。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ba
msgid ""
"The item doesn't seem to have the correct brand, or the brand is misspelled, "
"or it's the duplicate of an existing brand."
msgstr "项目的品牌似乎不正确、拼写错误，或者是已有品牌的另一种名称。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504bb
msgid "The item has a typo in its name"
msgstr "此项目的名称存在拼写错误"

#: loco:61b24fc53b045a33935504bc
msgid "The item has insufficient data"
msgstr "此项目缺乏足够的数据信息"

#: loco:61b24fc53b045a33935504bd
msgid "The item has some inaccurate data"
msgstr "此项目的某些信息不正确"

#: loco:61b24fc53b045a33935504be
msgid ""
"The recommended naming convention for camera lenses is: optional model name, "
"focal length range, f-ratio range, additional properties. E.g. <strong>"
"Nikkor Z 28mm f/2.8 (SE)</strong>."
msgstr ""
"建议的相机镜头命名格式为：可选型号名称、焦距范围、f值范围、其他属性。例如，<strong> Nikkor Z 28mmf/2."
"8（SE）</strong>。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504bf
msgid "The requested resource does not exist"
msgstr "请求的资源不存在"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c0
msgid ""
"The revision's title will be shown as an addendum to the original image's "
"title."
msgstr "修订版的标题将作为原始图像标题的附录显示。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c1
msgid "The target item doesn't seem to have the correct brand"
msgstr "目标项目似乎没有输入正确的品牌"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c2
msgid "The target item has a typo in its name"
msgstr "目标项目的名称存在拼写错误"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c3
msgid "The target item has insufficient data"
msgstr "目标项目缺乏足够的数据信息"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c4
msgid "The target item has some inaccurate data"
msgstr "此项目的某些信息不正确"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c5
msgid "There are no comments yet."
msgstr "目前还没有评论。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c6
msgid ""
"There are no more items of this type to migrate. Check other equipment types."
msgstr "没有其他此类型的项目要迁移。检查其他设备类型。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c7
msgid "This LEGACY item needs to be migrated"
msgstr "此旧项目需要迁移"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c8
msgid ""
"This item has not been approved yet, so it's not available to be associated "
"with images."
msgstr "此项目尚未被审核，因此无法与图像关联。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504c9
msgid ""
"This item will be part of AstorBin's equipment database, and it's very "
"important that the information is accurate and this item is not the "
"duplicate of another."
msgstr "该项目将成为AstrobBin数据库的一部分，确保信息准确、无重复是非常重要的。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ca
msgid ""
"This should never happen. AstroBin's staff has been notified automatically "
"and will solve the problem as soon as possible."
msgstr "异常情况发生，AstroBin的工作人员已被自动通知，并将尽快解决问题。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504cb
msgid "This should never happen. If the problem persists, please contact us."
msgstr "异常情况发生，如问题重复出现，请联系我们。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504cc
msgid "Tracking accuracy"
msgstr "跟踪精度"

#: loco:61b24fc53b045a33935504cd
msgid "Transit"
msgstr "过境"

#: loco:61b24fc53b045a33935504ce
msgid "Ultra High Contrast (UHC)"
msgstr "超高反差（UHC）"

#: loco:61b24fc53b045a33935504cf
msgid "Ultraviolet (UV)"
msgstr "紫外（UV）"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d0
msgid "Validation error"
msgstr "验证错误"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d1
msgid "We found the following similar items from the same brand."
msgstr "我们发现了以下品牌中类似项目。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d2
msgid "Wedged Alt-Az"
msgstr "带仰角调节的经纬仪（赤道仪模式）"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d3
msgid "When"
msgstr "当"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d4
msgid ""
"When an image is dismissed by {{0}} members of the IOTD/TP staff, it's "
"automatically removed from all queues. Please only perform this action if "
"you want to vote against this image advancing in the process."
msgstr "当图像被{{0}}“今日最佳”热门精选“”工作人员的移除时，它将自动从所有队列中删除。请仅在您想投票反对时进行此操作。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d5
msgid "Wrong type"
msgstr "类型错误"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d6
msgid ""
"You are already logged in or were logged in automatically from the "
"application's backend."
msgstr "您已登录或已从应用程序后台自动登录。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d7
msgid "You tried to access a server resource that you're not authorized for."
msgstr "您未被授权访问此内容。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d8
msgid ""
"You tried to access a server resource that's only available to logged in "
"users."
msgstr "您正在访问内容仅对已登录用户开放。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504d9
msgid ""
"Your usage of the word \"{{0}}\" suggests that you are trying to add a DIY "
"item. The AstroBin\n"
"                    equipment database is meant for products that are (or "
"have been) on the market and can (or could)\n"
"                    be purchased. To add a DIY item, please use the "
"appropriate checkbox during the item's creation."
msgstr ""
"您使用单词“{0}}"
"”表示您正在尝试添加DIY项目。AstroBin设备数据库用于市场上目前在售或曾经发售过的产品。要添加DIY项目，请在项目创建过程中使用相应的复选框。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504da
msgid ""
"Your usage of the word \"{{0}}\" suggests that you are using this field to "
"specify a property of this item that is only relevant to your own copy. "
"Remember that here you are creating or editing the generic instance that "
"will be shared by all owners on AstroBin."
msgstr ""
"使用单词“{0}}"
"”表明您正在使用此字段指定此项的属性，该属性仅与您自己的项目副本相关。请记住，这里您正在创建或编辑AstroBin上所有人共享的设备名称。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504db
msgid "consider making an edit proposal instead."
msgstr "请考虑提出一个编辑建议。"

#: loco:61b24fc53b045a33935504dc
msgid "{{0}} like"
msgstr "{{0}} 点赞"

#: loco:61e176245eeb7825f824d974
msgid ""
"AstroBin encountered an internal error. Please try again and contact us if "
"the problem persists!"
msgstr "AstroBin遇到内部错误。 请再试一次，如果问题仍然存在，请联系我们！"

#: loco:61e176245eeb7825f824d975
msgid "Dual Alt-Az/Equatorial"
msgstr "AZ/EQ赤道仪"

#: loco:61e176245eeb7825f824d976
msgid ""
"File too large. If you just upgraded your subscription, please try again in "
"a few minutes. Thanks!"
msgstr "文件太大。如果您刚刚上传了一个修订版，请几分钟之后再次尝试。谢谢！"

#: loco:61e176245eeb7825f824d977
msgid "IOTD"
msgstr "今日最佳"

#: loco:61e176245eeb7825f824d978
msgid "Logging you in securely..."
msgstr "安全登录..."

#: loco:61e176245eeb7825f824d979
msgid "Logging you out securely..."
msgstr "安全登出..."

#: loco:61e176245eeb7825f824d97a
msgid "Meteor shower"
msgstr "流星雨"

#: loco:61e176245eeb7825f824d97b
msgid "Noctilucent clouds"
msgstr "夜光云"

#: loco:61e176245eeb7825f824d97c
msgid ""
"Oops! Your request fell in between two AstroBin servers. Please clear your "
"cache and try again."
msgstr "糟糕！您的请求发送到了两台服务器之间，请清除缓存并重试。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d97d
msgid "Retract"
msgstr "收回"

#: loco:61e176245eeb7825f824d97e
msgid "Scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

#: loco:61e176245eeb7825f824d97f
msgid ""
"Sorry, you cannot select an IOTD right now: <strong>{{ reason }}</strong>. "
"Please try again in <strong>{{ time }}</strong>."
msgstr ""
"抱歉，您现在不能选择“今日最佳”：<strong>{{ reason }}</strong>。请在 <strong>{{ time }}</strong>"
"后尝试。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d980
msgid ""
"The judge who selected this image will be notified of top-level comments."
msgstr "选择此图像的评审将收到最高级评论的通知。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d981
msgid "The judgement queue is currently empty."
msgstr "现在评审列队空闲的。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d982
msgid ""
"This item will be part of AstroBin's equipment database, and it's very "
"important that the information is accurate and this item is not the "
"duplicate of another."
msgstr "此项目将是AstroBin设备数据库的一部分，并且信息准确、无重复项目，这非常重要。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d983
msgid "Whether this camera is equipped with a cooling mechanism."
msgstr "这个相机是否有制冷组件"

#: loco:61e176245eeb7825f824d984
msgid ""
"You requested a comment for a scheduled IOTD that is not scheduled anymore: "
"either it became IOTD because the scheduled date has been reached, or it was "
"retracted."
msgstr "您请求对不在日程表中的“今日最佳”发表评论：它可能因为到期到期而被评为“今日最佳”，或者已被撤回。"

#: loco:61e176245eeb7825f824d985
msgid "day"
msgstr "天"

#: loco:61e176245eeb7825f824d986
msgid "days"
msgstr "天"
